何君堯認死狗 《清心直說》內向公眾道歉

立法會議員何君堯被揭自稱「英格蘭及威爾士執業律師」及「新加坡執業律師」，據無綫新聞晚上報道，何君堯出席無綫電視明珠台節目《清心直說》時回應指是「無心之失」：「如果有任何人認為構成誤導，我願在此道歉。」他承認，「殺無赦」是用字不當。

何君堯在節目中表示：「是翻譯上的錯誤，我藉這個機會改正，避免爭議繼續延續下去，如果有任何人認為構成誤導，我願在此道歉，再說一次，這只是無心之失。」

據無綫新聞報道，何君堯說自己在英國及新加坡都有註冊成為律師，但由於沒有執業，所以他的名字，不在當地執業律師名冊，但他強調執業律師資格，是獲兩地承認。至於他在集會上喊出對支持港獨人士「殺無赦」，他承認是用字不當。《清心直說》節目周二晚上8時播出。

之前何君堯唔係係威係勢㗎咩
句句都黃屍前黃屍後
仲有一大班五毛廢老藍屍力撐
不過見你認低威道歉就算數喇

屌你啦
刑事恐嚇、選舉舞弊、冒認執業律師一句對唔住就想算數？
發夢都冇咁早啊！
洗定八月十五啦

新界西選民請到icac投訴何君堯單張虛假陳述

拉人未姐?!

道歉即係承認呃個議員返黎做

有證有據犯法都唔拉?
黑警 ICAC 唔係好公正GA咩?

即時DQ即刻回水

有人極速負評但唔敢留言

唔會放過佢

道歉大晒？
犯法道歉就得？
Dq加還番咁耐既糧

咁都唔拉！？

點解班議員無人話要DQ佢

留返同個官講啦

笠水狗

推到佢dq

廣東話撚有翻譯問題

縮啦縮啦

你無做錯！
只不過廣東話有時係抵死啜核d姐

可能係五毛三色貓newlife民國復興
唔知點解呢類post冇佢地但硬係有三幾個負評

棒打落水狗

推到佢仆街

鍵盤戰士終於贏番場

收皮啦
佔中三子講佔字都要坐監呀
你條柒頭唔係想走呀

做左唔洗負責任？
呢啲人唔殺左佢做咩
真係殺無赦啦

過左半年呈請期

愛國者有特權，無罪

e套野邊出黎

何君求饒

DQ回水

道歉法未立
佢道歉可以成為認罪理據

可以判輕d，但點都要DQ

會唔會有狗官講殺字冇奪字咁暴力

屌你，咁殺無赦言論呢，又無咗件事呀？

淆底獸食屎狗

'何君堯在節目中表示：「是翻譯上的錯誤，我藉這個機會改正，避免爭議繼續延續下去，如果有任何人認為構成誤導，我願在此道歉，再說一次，這只是無心之失。'

佢老味梗係想推缷責任
想人唔追究啦

何妖

記得告埋恐嚇

廣東話對廣東話都有翻譯錯誤

有13億支蛆撐腰都笠水

唔係好撚威咩前幾日，做咩做死狗呀
有無見過Rambo會投降呀

垃圾都不如

講個奪字都要坐

殺唔駛

上個節目道歉就想算數
無咁撚易啊

其實有無新界西苦主?

有就去icac

唔係所有野都係道歉就可以
唔係係街你撞到我咁簡單呀英國執葉律師用下腦得唔得？

拉左佢未

根本全部都係港共份子

屌你老母
重奪就有事
殺人就無事

咪傻啦，以為我哋會放過佢

DQ

縮即係知自己會出事 報ICAC

難民之父

即係認係咁既意思

唔好放過呢條死仆街

DQ, DQ

炎王熱血

笠水狗
依家唔係想落井下石，犯左法唔係講句對唔住就算下話？？？

以後有人犯左法講句sorry就得

呢條撚樣仆街到不得了
唔趕盡殺絕唔得

拉人啦屌

講句fucking支那就喊打喊殺

呢d有時限

辭職，回水，切柒謝罪是常識

否則洗定八月十五準備去坐監啦

林病一句啫
唔駛嚇到尻都縮既

原諒佢了，無心之失

冇 practising cert 何來資格

辭職，回水，切完柒都要坐

唔好俾佢停

呢個rambo仲渣過阿仙奴果個

無人報過警？仲未拉佢既

認埋罪仲唔dq?
平時講到依法治港 治左去邊

林鄭：希望大家多啲包容 每個人都有犯錯嘅時候

DQ DQ

仲死撐

唔好DQ左就算數呀

不能接受，錯就係錯，無得原諒

道歉 大曬

推到佢仆街為止

另方面，新民主同盟昨向廉署舉報何君堯，稱何在選舉通函聲稱自己為「英國執業律師」，是與事實不符，涉觸犯《選舉（舞弊及非法行為） 條例》，促請廉署徹查。

道歉就得？一係切腹一係入冊你條契弟是但揀樣
btw,支支tvb吔屎啦幫狗洗白

集合所有力量推到佢被DQ

食屎啦，無心之失

直接under林鄭
你唔係以為佢會查呀

五毛狗驚到推舊post 想個post沉

即係承認作出虛假陳述

有咩同法官講啦過街老鼠

斷到正都冇事既話好撚離譜

我咪推何君堯d 舊post 上黎law

有冇巴打整合晒佢d罪證

放過君君啦 唔好再推

推爆佢

推

仲有個姓曾既呢

重有另外兩件，三個DQ回返水

一視同仁 DQDQDQ!!!

我代表強國袁講野

"當事人道歉已無需追究, 請不要政治法律化"

pish

有咩同個官講啦

受高人指點後收口想轉移視線到翻譯問題同淡化事件

而家認死狗
上到法庭同個官講我好有悔意
然後輕判法會服務令

劇本

DQ都唔夠
等入册啦何狗

原來當初訂立 《選舉(舞弊及非法行為) 條例》嗰時，就係用「虛報執業律師」嚟做例子，何君堯你都係洗定籮柚等入冊啦

何君堯涉違《舞弊條例》 草案委員會18年前以「虛報執業律師」為例解說｜甘樂宜

身兼律師的立法會議員何君堯近日被指於去年立法會選舉中，自稱為「新加坡執業律師」與「英格蘭及威爾斯執業律師」，並向公眾派發印上有關資歷的宣傳品，與事實不符，有可能干犯《選舉（舞弊及非法行為）條例》第26(2)至(3)條。何君堯涉嫌「虛報」海外律師身份，而巧合的是，該條例立法過程之時，時任副法律政策專員曾於條例草案的委員會上，以「虛報執業律師」作為例子，解釋第26條當中「達關鍵程度或具誤導性達關鍵程度」的意思，更直指虛報執業律師身份的舉動違反相關條例。

《選舉（舞弊及非法行為）條例》第26(2)條指出，候選人為促使自己當選，發布關於自己而「虛假達關鍵程度或具誤導性達關鍵程度的事實陳述」，即屬違法；第26(3)條指出，關於候選人的陳述包括候選人的品格、資歷或以往行為。據該條例草案委員會於1999年9月23日的會議紀要第12段，主責憲制事務的副法律政策專員區禮義指出，部分事實陳述可能屬虛假或具誤導性，但未必會對促使或阻礙某名候選人當選，產生達關鍵程度的效果。例如涉及年齡的陳述，就不屬於第26條「虛假達關鍵程度或誤導性達關鍵程度的陳述」。

區禮義其後又舉出另一例子，指出將某名「不具執業律師資格」的候選人稱之為「執業律師」，或是相反情況之虛假聲稱，則「構成該條所訂的罪行」。他其後補充，控方必須證明有關虛假陳述會達至「實質程度的促使或阻礙效果」。區禮義的這一例子，更於2012年的案件中獲法官引述。在2012的案件，上水天平東選區獨立候選人余智成在2011年的區議會選舉落敗後，質疑當選的民建聯柯倩儀訛稱服當區十多年，天平邨業主關注組所派發的傳單亦有將其抹黑之嫌。

認錯ok 但可以坐監未

之前好威威架wor

唔會咁輕易放過你

香港係法治之區
犯咗法say聲sorry當無事？

我都想問好耐，有執業資格但不能執業既律師係咩嚟

即係我去考警察，但唔收，但我仍然係到同人講我係警察

有共狗支持
警犬都奈佢唔何，吹咩

推 之前咁牙刷刷

告我呀笨！

未解決！

選舉呈情唔該

請 自膠

義士講就坐監，佢就無事？政府雙重標準，唔好當所有人都係盲既。

話時話有冇邊d 政黨有幫手搞大佢
點解好似冇聲氣

恐嚇, 虛報專業資格, 詐騙, 以不實資料誤導選民
拉去打靶啦陷家鏟!

執法資格

繼續集火唔好畀佢停

食到正一正,咁都有得放生的話仲有乜撚野法治可言?

不嬲都冇
你唔係重信香港法律呀

道歉都仲要話係無心之失 毫無悔意 DQ回水啦！

推到DQ為止

"身兼律師的立法會議員何君堯近日被指於去年立法會選舉中，自稱為「新加坡執業律師」與「英格蘭及威爾斯執業律師」，並向公眾派發印上有關資歷的宣傳品，與事實不符，有可能干犯《選舉（舞弊及非法行為）條例》第26(2)至(3)條。

何君堯涉嫌「虛報」海外律師身份，而巧合的是，該條例立法過程之時，時任副法律政策專員曾於條例草案的委員會上，以「虛報執業律師」作為例子，解釋第26條當中「達關鍵程度或具誤導性達關鍵程度」的意思，更直指虛報執業律師身份的舉動違反相關條例。"

斷到正一正

就算佢全家全族祖宗18代跪低道歉都唔好放過佢、原諒佢，唔好唔記得佢連自己友都「X無赦」，周永勤就是個例子，冷血冇人性既人唔值得被原諒

都係垃圾

冒認律師。 仲唔disqualified

留返同個官講

垃圾 一句道歉大哂咩

學生夠可以無心之失，又唔見你原諒

之前唔係好撚串嫁咩

玩大咗就嚟笠水

道歉要受既 ?
想隊冧人講句sorry 就算?

認罪
坐少幾個月

識玩

有無觸犯英國 新加坡法例？

真係好大細超
何君堯呢啲ICAC又唔搞佢
又唔會咩DQ

回水啦

有無人有佢選舉宣傳文件既英文版

連登仔真係好垃圾，$188就推哂何妖既post落去

同緊燦神對話

原來道個歉就咩事都冇
香港法律笑撚死人

推返上黎

幫推

刑事恐嚇、虛假陳述、選擇舞弊
好似梁游咁 DQ + 回水，再上面啲刑事罪斷都咁正，等過堂入刪啦
何撚搖

奶共就做乜都無事發生？
新西選民做嘢啦！

DQ 人果時何妖就往死裡打
而家呢個時候緊係以牙還牙，以眼還眼
sorry 大曬呀，等DQ 啦

推喇喂

其實點解冇人查 冇人起訴
搜證都要市民記者做?

拉得未啊呢條友，港共差不多要同佢割𥱊啦

律政司班人度橋度成點

有乜點解，一個奶共奶得咁全面嘅人，官方唔會主動查佢
官地態度明顯係：有料你就交上嚟，我地慢慢查，冇料就算

廣東話翻譯做廣東話？
報咗驚未？

游梁有冇人原諒
唔洗講咁多啦
公眾場所恐嚇
選舉宣傳失實

道歉有用洗乜法庭呀

呢d咪擦鞋擦出火

既然你道歉咁就算啦

算你老母推到你仆街

原來香港咁重要
講到港獨成功=中共收皮咁
咁中共應該調返轉頭 奶港先啱

推撚到佢收皮!!!!!!!

等坐監啦

咁幾耐風流有幾耐折墮. 呢d仆街入去執番梘有排唔得閒.

唔做野可以去申訴專員公署投訴

CCTVB提供大氣平台俾人道歉希望輕判

食屎喇，死印度佬

DQ回水加入獄 thx

推呀

快去坐監啦
如果唔係就快比佢殺喇

好驚會畀佢殺死

一定要搞大佢，比d撚屌睇下個政府幾無恥

教唆殺人唔知坐幾耐
問左好多次無人答我

x 10000000

唔接受你個道歉 就係以為你喺外國做過律師好威威先投你， 好嬲

唔知點解，雖然好想佢仆街死
但硬係覺得最後武士

睇過幾次呢個節目，跟本條印度佬就有哂立場但又要扮中立，問問題又有引導性，好賤

落地獄啦賤人

如果有條愛字頭真係好殺人話係聽左佢咁講就好笑

推到何君妖DQ兼入冊

香港最新好似有道歉法
佢會唔會一句sorry 就告佢唔入架

推到佢仆街
唔好俾佢停

push

屌推到佢仆街

清心直說都幫你唔到柒頭皮

城市論壇時仲冒認社工

話自己作為社會工作者乜乜乜 我覺得點點點，事後話意思係喺社會工作，所以佢係社會工作者

冒認社工都係刑事

立即辭去所有公職啦

一單還一單, 佢個議員位有冇問題先

違反宣誓內容

難得洗一洗白，做咩睇唔開又黑化返

追究到底！！！

下，仲未仆街咩？

噉就唔好俾佢停啦

敵人道理啫係做得好撚啱

唔好.停

選舉作虛假陳述好難一句道歉就無野

不如自行辭職啦

做唔倒Rambo都起碼Be a man

幾時輪到葛珮帆條撚樣

留返同個官講呀！！！

點解平時扮撚哂正義既港人港地唔post依單野

講

好啦，接受你道歉，做人唔好要求咁多喇

咁都比佢過到骨

再推

你呢類豬隊友真係唔知你真膠定假膠
你打完一件先搞第件啦

開左個先例有排玩
你咁樣同推晒班想割席既建制同何狗同一陣線有咩分別

選擇舞弊好大罪架！講sorry 當無事？

原來真係弱智

收皮啦何妖

一句翻譯問題就想過到骨
扺你死喇仆街

我要炒車

好多投佢或無投佢既人都係咁諗

我睇過，不過佢由亞洲良心電視台過CCTVB，知道佢陣除

當然，呢個世界好多野唔報得

犯法又點喎 支那蟲，你又有上場既機會了

咁就放過佢?

而家電視做 straight talk 何君堯道歉

成班垃圾中坑又要選擇性失明

仲未道歉 unfortunate choice of word only

一個explicit嘅道歉wording都冇?

賤制派最賤格嘅真係非何君堯莫屬
鼠王芬、李慧琼都要靠邊站

道歉還道歉 犯左法就係犯左法

道歉有用既要法律把撚
先頭唔係好撚威既咩

收皮啦落水狗
如果唔係連啲黨友都割佢會認錯？
呢啲人冇教訓係唔會知衰
入去坐返一年半載比囚友調教下先出黎行啦

有咩留番同個官講啦

屌河妖 = 屌689
所以一定唔好俾佢停

咁就要捧打落水狗啦

係個垃圾印度佬節目道歉
宜家佢同藍絲道歉？
其他人唔駛你道歉？

忠忠直直 終需乞食
睇下人地昆昆騙騙就做議員幾萬人工

道歉就無事要警察同法官做咩？

道歉 道歉就有用 咬撚死佢

要你辭職喎 唔係要你d假道歉

推撚到你條垃圾仆街

大家點睇清心直說條鬼佬

佢個形像同節目奶共個方向好唔夾

我真心支持佢句殺無赦，所以大家一定唔好放過佢呀

刑事恐嚇 虛假陳述 冒認社工
推到DQ回水再入冊

道歉有法律責任

立會通過道歉法
■律政司司長袁國強但指草案已加入修訂，要求法庭行使酌情權時必須顧及一切情況，認為是公平公正之舉。資料圖片

【本報訊】立法會昨日通過《道歉條例草案》，令香港能成為亞洲首有道歉法例司法區。對於有立法會議員在辯論時，關注草案加入酌情權，或會令法例存有不確定性，律政司司長袁國強指出，政府已在草案中加入修訂，確保行使酌情權時，必須公平公正及顧及公眾利益。

不構成法律責任
俗稱《道歉法》的《道歉條例草案》將涵蓋所有民事法律程序，適用於官員及專業人士，訂明道歉法律後果，法例訂明道歉不構成承認過失或法律責任，亦不會因某人道歉，令保險或彌償合約提供保障受影響，條例同時賦予法庭及審裁處酌情權，若道歉內容是訴訟唯一證據，法庭或審裁處可將之列為不利道歉者證據，平衡申索人法律權益。
辯論條例草案修正案時，有議員支持道歉法訂立，但也有民主派議員擔心，條例通過後會有濫用情況，甚至出現非真誠道歉，變相成為卸責條款。律政司司長袁國強在二讀發言時稱，有關法例希望鼓勵爭議各方按意願作出道歉，促進排解爭端，而政府在草案中已加入修訂，保障行使酌情權時屬公平公正和顧及公眾利益，又指如取消酌情權，會引起草案可能違憲的法律風險。
■記者莫劍弦

負評係我比既 屌你老母犯完法想道個歉就算數？
之前唔係好撚得戚好撚把炮嫁咩 吔屎啦撚樣！

道歉大曬？

聽聞已有恐怖組織打住殺無赦旗號召募成員

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

其實而家香港真係好慘
擺到明證據確鑿犯晒法都要係咁提
仲要驚執法機構唔做野
親中真係有道光環
香港

hi

唔係道個歉 連死狗都唔扮都可以不了了知下話？

大把人睇你台戲

屌到隻廢中深潛

佢真係無改錯名

"何君饒?"

你道歉我就要接受架喇？

如果講句道歉就可以算數，咁對唔撚住都要講聲

屌你老母啦，何君妖

唔好諗住香港人會唔記得啊,撚樣堯

點解唔係講清講楚認錯

因為講清講楚多唔識英文嘅廢老廢中五毛藍屍睇囉
俾呢班生物聽到佢哋嘅偶像道歉何君堯咪會唔見啲鐵票

屌，咪撚諗住博會不了了之阿

準備不了了之

繼續狙擊啦屌

不可以不了了之

好多問題都係個南亞主持自問自答黎幫何生解圍

葛佩飯同柯創盛都唔可以放過